幾歲開始剃鬍鬚

發覺自己嘴上面開始多先
之前廿歲前都沒點理

剃驚佢好長 好黑

17/18歲開始剃 啲汗毛好撚柒

14 15